(求指點）有咩棍波車可以操車 保養平

巴打門，新手, 高台貴手。想問下有咩棍仔唔MK保養平？平時揸屋企自動,想練翻棍仔，求指點

AE110

echo
is200 無改裝
civic es
323

echo 冇得輸

Agger

我有架echo棍過埋年想放，有無興趣？

唔好話二手 新車都愈來愈少